有冇人有儲海洋堂個堆可動神像？

小弟最近對依個系列幾有興趣 想知邊到有得買 想入隻阿修羅玩下

香港好難搵，前排幫fd搵過

上網搵都係好似冇阿修羅 但未試過去現時個啲搵 點都好唔該你先